究竟羅家英同汪明荃有無做過愛？

家英哥會唔會耳膜都穿埋